真係有咁多有錢佬？識幾個港女好似求其都識到有錢人

有冇咁多荀盤？仲要佢地唔靚
有個同ibank佬行緊，一個同緊機師，一個同上市公司二世祖
但係呢幾條女真係好普通，唔知點識返來

巴打 知唔知香港堅尼係數有幾高？
係香港一係有錢，一係好窮
仲有臭閪主義抬頭，一般正常既女 都變女神
所以有閪就好易識都有錢佬

有錢佬成日叫雞？

其實識埋堆就得，唔洗好多心計，當然要本身靚

試過番啲財經pr，有個女同事好鬼靚
我地就要做媒去press com嘅，扮下記者問問題

完場，即刻有幾個男仔埋去交換卡片，一個係間公司大股東黎
其他都好高富帥feel，即係天生贏家黎

所以本身高質靚女，唔講做野咁簡單，tinder，cb都識大把有錢仔啦
事實上香港地都真係大把有錢人
一入到個圈子，就真係求其指一個，都係貝沙灣住

香港大把有錢人